契爺英文係咩，想幫將來個仔英文名改做契爺

I go to school by father

Fuckboy

Kai Yeah

Kaya 咖央醬

kai yeah

如果有d個名on9既人上左新聞, 報導個時應該會忍唔住笑

Son

money maker

Sugar daddy?